蒙面唔得咁用化妝技術整到鬼五馬六又有無犯法？

應該有對策的

唔得

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

講左唔得啦

顏料都唔比

佢話顏料都唔得

唔撚洗理佢 愈禁愈要帶
唔好俾人帶領住自己思維黎行

d 女化完妝同素顏唔同樣咁點算

收皮啦仲懶醒
繼續蒙 正面反抗

而家唔係一個政府同人講道理嘅時代

化妝都唔得 平時重裝上陣既女仕gg

全方位大光燈頭環點睇

拉

屌你老母蒙面咪蒙面囉垃圾